(十揀一) 嚴選使徒行者兩代最強臥底

應該都離不開天堂或者爆seed

覃歡喜 - 許紹雄飾
(下場：自殺身亡)

鄭淑梅 - 黃翠如飾
(下場：回歸警隊)

徐天堂 - 袁偉豪飾
(下場：回歸警隊)

楊穎 - 麥明詩飾
(下場：被朱志斌殺死)

梁斯敏 - 李焯寧飾
(下場：被譚兆龍殺死)

薛家強 - 林峯飾
(下場：回歸警隊)

丁小嘉 - 佘詩曼飾
(下場：回歸警隊)

連浩勤 - 沈震軒飾
(下場：病死)

謝安儀 - 陳倩揚飾
(下場：被葉兆良殺死)

林希微 - 高海寧飾
(下場：被殺)

林峯

最勁爆登

覃歡喜係第一輯死左咩？唔記得左
另外都唔記得高ling有份

陳敏之？

揸住林峯隻手 向住自己開

廉政公署咋嘛

爆登 好熟
係咪沈震軒潛行追擊個角色

梁斯敏
憑一己之力搞掂跨國黑錢集團
個劇本基本上照住佢諗嘅發展
幫陳豪搞掂Mr white
利用歡喜哥阻止陳豪獨大
設埋個局搞掂johnny
去到就黎完因為就病死先顯露自己身份
雖然話佢有意圖想佢地死唔符合臥底身份
但成件事無左佢都唔會破到案
唯一on9係爆晒d野比醫生知

電影復活左

又有D道理

但天堂同seed啲小聰明真係睇到男都扯扯地

天堂真係好撚型 不過佢存在最大目的係執脆魚d派果d膠
被逼殺比比鳥 內疚果兩part睇到幾肉緊

翠如個角色睇到我好撚㷫
做警察做到佢扭扭拎拎
俾個黑社會迷到瘟瘟鄧鄧 是非不分

袁偉豪我鍾意睇佢向卓sir呻
發哂火話連自己人都唔信佢嗰幕

沈震軒 先係最慘果個

做臥底做到要陪人坐監, 連女朋友(陳敏之)都走左

最後有情人終成眷屬 佢又有絕症

劇透屌你